[ 想復合 ] 我的成功復合經驗與復合後相處注意事項

(本文首PO於2013年年底)

復合的第一步﹐就是要隔離﹐至於為何要隔離和如何隔離﹐請看兩性專家夢洗老師的這兩篇文章

全文:

我好掛住你..

即係叫你過好自己嘅生活啊Ching

點樣可以抽離

唔想分開

同路人
有緣無份
失去先懂珍惜

分左幾耐?
仲好掛住佢

2個月

會半夜醒

不時會自責自己唔識珍惜

same

完全抽離唔到

我就對佢好好但都無回報

其實對人好唔應該求咩回報

只係求佢會對番你好

咁又係 而家每日既心情都好大上大落

你係女仔就好D

一直都會想對方好

男人要失去左才懂珍惜 覺得好自責

PS 佢係我初戀

初戀係最刻骨銘心

初戀係幼稚

唔識換位思考

佔有欲太大

唔係身邊就疑神疑鬼

篇文講得好啱 多謝分享 我諗我會keep住日日睇

有時唔錯過 又唔會知自己有呢D不足

多謝

係 但宜家後悔莫及😭

就黎5個月
有無可能復合

咩事先

I know that feel bro 我又係岩岩失去初戀

初戀既我係自私
成日患得患失
宜家諗番
真係針唔吉到肉唔知痛😣

又係初戀

你又點解佢會離你而去既

睇黎我都要跟篇文學下
thanks for share

成日好少時間陪佢 無好好珍惜佢

返工忙 定係點？

一樣

都係初戀？

分左幾年都可以復合

初戀真係好痛

巴打們點樣令自己move on?
同埋有無成日個腦就諗起以前一齊既畫面
之後覺又訓得唔好
胃口都細左

有幾個方法

1. 諗下對方有咩唔好

2. 去識多d女仔

3. 睇關於愛情既書同睇片反省

以上方法係有d 反面 但都算work

剩下就交俾時間

會有機會再相遇咩

唔是
第三任

如果有緣份 個天係真係會比你遇番佢
利申：等左6年一齊左 但岩岩又散左

未move on到
都係靠同朋友傾
搵人傾
做gym
搵樣野focus落去做
之後自己慢慢心態調節

我都係 搵左朋友傾會舒服d

會relapse
到時再搵人傾啦

要轉移focus

每日都忍唔到諗起佢

Same

大家一齊加油
我今日好叻
全日都無開佢whatsapp睇佢有冇在線上

信呢d文靠自己啦好心 咁大個人都唔識諗

你唔明

我做唔到

又忍唔到

點算好